有冇90-93既巴絲入黎傾2句？

冇人開我開

留名

本席

都話成班潛水

可恥！

可恥
但我鐘意

我今日都冇乜點上嚟
完美避開咗開po

新人想入黎傾下計

lm

你係最可恥個個

我唔同新人傾計嫁

咁無人情味架

睇緊新聞嘛

我陪你傾

仲係到扮

Earl grey 正

每次見到個名都好想食

好惡

我見到係想飲

我屋企有 好耐之前去英國旅行買番黎
仲未飲曬

食一啖飲一啖

屯門拉好多人

屌你呢個提意真係不得了

周圍都係

抹茶都好食呀

唉今晚埋單唔知又拉左幾多個手足

應該又過百

我自己都買左都未飲哂

果陣一次過買左3款 伯爵最好味

係邊間訂？

咁我屋企都好多

大埔今日好多戀戰咁。
所以都拉左好多

新人留名

號角

比個名我ok？

月爸

有咩做呀？

冇呀大佬

唉

外巴

個人好頹

你好

我都係新人 , 大家好!
訓唔到

你好呀
完全訓唔著

真點新人

真係訓唔到

希望吉人天相啦

辛苦到喊出黎

眼訓到呢

你肯落去排隊睇醫生未？8點好落去，條友好多人排

大家早
一轉天氣又病

早晨

你都去睇醫生啦

家下一冷一熱好易病

早

係大欖塞死左

又病？

癡線塞到on9

我落觀塘都塞到仆街

最憎啲lift門閂到得返一條拿仲要禁lift既仆街

早啊

可能人地就遲到呢原諒佢

睇醫生

早晨分身

塞到郁唔到！

oh巴～～～～～

如果部lift 閂得慢，又開得慢，會好嬲。
（火炭黨鐵個部就係，見到閂淨小小都唔會特登禁開。）

早起身早出門口都係遲到

吐露港都勁塞

毒絲

屯公你....... 又塞車

是常識吧

屌，有細路嘔到成地都係

好臭

屌～等左2個鐘

Lm

咁多人？

仲未到兩個幾鐘

仲有幾多個?

岩岩睇完又要等藥

呢d情況真係要去爆到冇先得

不嬲多，叫左你8點好落去

又唔休息，又唔聽人講
佢話你咩？

柯清佢

正啊！蘿莉啊

咁爆？睇邊間？

咸濕!

我諗住8點起身，點知我老豆沖涼，諗住我訓多陣先起身，一訓就9點

照落去排掛號，返到去先洗面。

痴線，佢真係生意興隆

咸濕！

污糟

又唔係唔洗
掛完返上去咪洗。
你食左藥未

唔洗面刷牙點落街

蘿莉 可愛

街坊係咁嫁啦
又唔係見邊個

可愛 = 正義

蘿莉萬歲

貓絲都可愛

我唔可愛

我話係就係
唔到你話唔係

大佬

可唔可愛好主觀
即係你鐘意豬牛雞禿鷹，佢都可以可愛

有霸氣

呢D先真係大佬

霸氣現

我返學成日遲到

我講事實姐

遲幾多先?

返學遲到先係好學生

痴線，林生都覺得鄭月娥可愛啦
你覺得可愛就可愛嫁啦

有月爸點可以無毒媽

唔好玩啦

畢唔到業就

上上水先 大家好

要8成出席

基本上都日日遲

遲到同缺席係唔同

而家我話貓絲可愛，佢係我心目中就係可愛

year幾?

唔知醒?

係

較5分鐘一個鬧鐘

早D訓啦

對我無用

失眠友既困擾

我打比你叫醒你

要carry小妹

訓到死豬既我，冇呢種困擾

睇嚟我地都係都係唔好見 廢事你幻想破滅

長期都係咁？

唔到個個都話你係女神。
不管你信不信，反正我就是信了

而且冇咩失唔失望，我也不比別人好
可能失望既係你

屌，原來真係死肥宅黎嫁

我都係死肥宅嚟㗎咋

你肥咩？

見唔到腳趾

腳細
唔好好似我咁

收工

我以前9成

大佬must be 肥

唔好做我
我薯仔黎架

黨鐵cctv點解唔學hkdi話唔見左

我都係 鼻敏感發作

返到學校先訓

結果要retake 3科

In 肥 I trust

有肚腩

19號幫你養大佢

返緊屋企

is u

不了 我負責燒嘢食就好

我鄰居個女仔結婚了

返到家中

有一段情？

冇啊

你都唔跟劇本既

我指係知佢同我同年 92

死毒L

我連女朋友同鐘意既人都冇

我認
下世唔讀工程

搵到錢就好多人鐘意

但我地呢到d絲打唔係咁膚淺

我唔膚淺唔睇錢

我睇樣

肚腩鬥大join

全世界既男人，都係仆街！

爭奪肚腩最大嘅寶座

贏左可以食哂多既食物

反正都係仆街，唔講外表唔通講真心咩
好合理

咁緊係講錢啦！
有錢就搵到更靚仔！

食哂應該無得輸 肚腩只會更大

好，賭1對雞翼

啱呀
努力搵錢做富婆，養埋男朋友

到佢老左，就搵個後生靚既！

我已經望唔到腳趾，冇得輸

仆街，食完飯係咁肚痛

係咪食錯野

我而家都係咁搞住搞住

食左喇叭牌

醫生俾左兩日假，返工係咪好對唔住自己

明顯係。
有冇9同事，有就比佢做下野先啦。
病假返工，出事保險唔包。

今日有條仔claim全日OT唔撚夠人做野

真係好唔撚明點解睇完醫生要再打電話俾經理

等老細諗

你講你？

我公司請病假係要咁

咁應該琴日講家，醫生比左2日假

我最多一陣再打返去同佢講睇左醫生，打左支針，佢鬼知咩

收工喇

返夜?

係呀 眼訓死
而家買緊早餐

希望唔好落雨 訓醒想出去行商場

希望唔會啦，我冇帶遮

咩工要返夜

你有假紙就得

放盡佢
send個mail同同事講 It's your turn.

今日唯一好係涼左

公司既未來就交比你啦！！！！

有咩
我尋晚都仲要開冷氣訓

高層先搵到錢

見到其他人經歷一段關係,向邁另一個階段 諗到自己都仲係零

涼左小小囉

same

我都係0，放心

升中四潮文召喚

早晨
啱啱先起身

早呀月爸
終於挨到lunch

早呀貓
我今朝唔知醒
請左半日假

wear mask

我之前都試過未洗面刷牙趕去買麥記買早餐
8分鐘到路程

我有一班有27人
但有成6個人連續miss左2 3堂 係咪已經唔讀
要13堂入面上9堂先夠attendance

嘩屌，咳出黎啲痰綠色架

你仲病得好勁喎

嘩bacterial 喎搵個西醫睇睇啦

證明我堅病唔係扮

睇左啦～～食緊藥

請埋另外半日喇

唔得
扣好多錢架

咁要扣錢就不了 都係努力返工喇

請一次半日唔扣勤工
但請一日或者多過半日就會扣
所以我每個月都會請一次半日比自己訓耐啲

wa diu 重症

燒到38度
係嚴重啲既

所以今日唔返工係岩嘅

聽日都唔好返啦

請多過半日就扣錢咁衰嘅

我個到冇病假
請幾多個鐘就扣幾多個鐘
不過請多個半日就扣鐘錢加勤工
好處咪真係請一日假可以唔駛比醫生紙囉
因為有冇都係照扣一錢加勤工

2日假咋

請一日假扣果日錢都算 但冇埋勤工真係好衰囉

高薪一族

勤工有幾多個%?

得七千蚊一個月
再扣無架啦

5%左右

係，衰公司

好好休息訓多啲啦今日
唔好睇新聞住

轉工!!

我上星期5留哂鼻水
食完藥收左但條利左邊一郁就痛痛
到依家都未好唔知熱氣定點

yes會傳染比人

錯誤示範

好耐冇試過咁多人燒野食

喂 呢個世界無最適婚既年齡
只有最適婚既感情

等下 好過錯誤一世

老師 你係咪講緊我

照畢到業

我讀緊廢course

吾係

起碼兩三個爐先夠

兩個都夠既

唔知幾多年冇咁多朋友仔一齊燒

約親燒野食都落雨，唔通連個天都唔鐘意我

你都講得岩 其他我都係 係到9up 下

VIP

我都係
但我地會照燒

做法正確

再睇囉，咩啊
以前d人為左囉4/5
一定囉足4日病假
睇2次

扮咩姐你

明顯係人既問題，
我讀書從來都唔上堂
考試背書背重點

圍爐取暖

係你既問題。
擺到明冇人想同你燒，佢地每日祈禱個日落雨

我公司都係

我信u

返到去改名[flowerface
叫：毒到冇人肯同我坐
/
單機bbq

你比佢呃左啦

全世界d男人都信唔過！

落雨就成班塞係擺野食張枱到避
落完又行返出去燒

真
社會既最底層

掃地僧

典算巧
行到北角落大雨
仲要行返去筲箕灣

飛的

獅子山點去？

就係窮先想行返去

Facebook 睇到 ex 出嫁係咩感覺？

今日感覺到鳥。

爬上去

唔識

佢老公好偉大，幫天下男人除害

認真

黃大仙飛的獅子山燒烤場
應該跳一次標就到

求呀肥帶路

感謝車神
停雨了
繼續行

車神你個pk信唔過
一行出嚟就大雨

希望佢永世都唔知有幾多襟兄弟。

信車巴得永生

黃大仙再飛的都仲要帶？

我表示，黃大仙都唔識去

你唔俾佢老公都係player?

黨鐵啦
一次半次比佢賺

應該唔係啦。

以我所知，佢第二個男朋友嚟，第一個男朋友就

如果唔係佢都唔會出去偷食

不留名

唔識去黨鐵站
你黎帶我去啦

佢老公係第二個男朋友
佢係你ex
咁你做左咩

佢同第一個男朋友係中學同學，佢同佢初戀升 U 之後少咗拍拖。

個女仔 Year 2 果年同我偷食

巴打係靚仔

我真係冇咩 點fail過
係衰懶
上堂唔係吹水就訓覺，讀兼讀課程時就玩手機訓覺
ive個陣就玩psp

中學試過寫完份卷訓覺。收卷個陣成份卷濕左一半，勁核突

你IQ有無180

唔係靚仔，不過真係好後悔當年拍散拖

應該冇，純粹短期記憶比較叻

當年就拖住佢唔比佢走啦

我以為係大圍果邊，仲諗住順便行山

的士去黨鐵站再的士上去

Hi

我都差唔多喎
但個考試衰晒既
你係咪出貓

黃大仙有無冰？

超市同七仔應該有

我都唔識呀一齊飛的

大圍行到去黃大仙架

黨鐵啦

呢個地方好就好在方便落返下面竹園道搭的士走

唔覺得可惜，因為而家身邊呢個仲好

啱啱google map行返落天馬苑個到有巴士撘

交通方便囉
去石澳清水灣個啲真係玩得夜就無得走

利申單身狗

文閃 可恥

90 - 93 都已經好多人結咗婚喇

有絲打 毒撚表示怕怕

你得罪好多人

有幾？

拖手仔會有bb

從來沒我份

怕咩？

咁錫錫呢？

講呢啲

事實喎，我大學未畢業都有大同結婚

最近仲出埋預產期 Post

我俾人捉去相睇了，屌

不要再說了

巴打邊年？

92

驚驚

我都係

會直接生bb

你睇下得罪幾多人
跳哂出黎圍攻你

弟弟你收聲

老母叫既？

我愛滴蠟月巴

親戚多管閒事

話說，好掛住你
你今日好似唔見人咁

結左婚未

相睇有咩玩

睇左架啦？

你91定90？

我都想知

91

未，星期六
等有遊行可以取消

我諗住食完飯就算

帶埋佢去遊行

你都係弟弟

今日忙咗成日 好攰呀

現充

收聲啦，老野

我贏哂

辛苦你啦貓
早啲返去休息

純粹真係唔見佢問下

好L麻煩

返去沖涼訓覺

依兩日返工都好充實

會有咩事

點解唔考慮一下？

已經返到去諗住攤屍

辭職

黑衫黑衫黑鞋黑口罩黑埋面

希望早瞓到

季節性繁忙？？？

我驚佢係藍，到時成枱得我黃，我驚忍唔住反枱

坐底就同佢講光復香港
如果佢接唔到你可以起身走架啦

裸辭不了我仲要養自己

我唱歌你聽

唔沖涼
dir撚ty
但我鐘意

audit嚟check數

直接屌撚走佢。
但唔排除佢係扮藍

政見唔同大條道理冇下次

會訓唔著

安眠曲？

咪即係季節性繁忙

沖完先攤

發惡夢

鎮魂曲

繁忙幾日 應該係

即刻唔鐘意

等佢發惡夢咋

唱嚟超渡我

唔沖涼污糟喎

都係唔聽喇

教你一招，買本紅樓夢，訓唔著就睇兩頁

胖虎演唱會

黑埋底

我估佢屋企人都係藍

老泥潮文召喚

字典比較好

認真，我唱胖虎之歌勁似

五音不全揮手區

我係扮佢把聲似

唔同政見就真係不了，無好日子過。

欺騙我感情

我唱乜都好似唱兒歌咁

乜料?

佢屋企人啫，佢都92年，多數黃，但我驚佢藍

我一直都講認真

娃娃音？

如果外貌接受到嘅，咪試吓先囉

我成日比人叫我X小姐
又話我把聲卡通

帶埋佢去遊行，要政治立場一樣先可以行落去

賤男次次都話認真ga la

你想落乜料就乜料

係咩親戚介紹架？

月巴你岩呢啲野

乜乜即飛

五音不全？

同意

我唔係

WASABI

燒烤一人一首歌

之前office有個女同事把聲好好聽，有個男同事成日乘機打俾佢。
之後有次開會，見到真人，個男同事就無再打電話過黎

佢啱喳
唔關我事架

元氣幫到你，食完仲可以免費走

鄉下

有暗號：黑警

你唱先

幻想破滅咗

忍唔撚住笑

唔好啦掛

上聯：好仔唔當差

又未到娃娃，陣係唱歌變童音，講野正常

好驚呀屌街坊

慘慘

即場表演胖虎之歌

笑左sor

單野傳到新入職都知，好慘

我想沖涼，但矛廁被人佔據左

直接唱兒歌啱晒

想聽

肥媽之歌會唔會好啲？

貨不對版，退貨啫

我有類似
Last day send email同客講88
佢打黎話想聽多次我把聲

又有綠茶又有wasabi

我地隔左一條鐵路，所以唔算街坊

你當薑片流架

似癡漢,錄底留黎打J

條女好慘？

j你把聲囉

想聽 留名

WASABI夾酸薑，仲有all u can drink綠茶

等下喇

我想聽我想聽

話你老野真係無錯，d薑收埋左啦

係，時不時會有同事提起

廚房有水

係梳化攤緊屍。
同d老泥同在中

咁夠薑

洗腳都唔夠

腳啊

攤攤下就會訓著左

飲埋豉油

乾洗啦

一陣沖涼大大力捽走佢地

講開腳，我記得有個ive同學成日著拖鞋返學。隻腳勁臭，香港腳咁。
有人好大膽直接同佢講，你知唔知你隻腳好臭？
佢話：唔係我對腳臭，係我對鞋臭啊on9
我地

唔會，因為同緊你地吹水

收到

仲奶唔奶

on9

回:用愛膚堅啦

同對鞋用？

係
屌！用愛膚堅啦

我有frd冬天著襪加涼鞋上堂，俾同學笑到傻

佢明知都仲繼續着

Btw,有時d膠拖濕水會大陣味

笑左

男定女先，成件事會唔同哂

直回：知你仲著？

我又冇試過wo.
通常臭都係有汗加水up臭

我臭到你地咋嘛

男

不得了

仲要係長襪，短褲
我心諗怕凍，你著乜撚野短褲

我冬天都會短t頸巾

我冬天，係短袖加件外套就算

靚仔=新潮流
樣衰=做乜鳩

呢個我都會，加上凍極有限

我一定係做乜鳩個班
之後我會話你理撚得我啫

其實人體只要有幾個位keep住暖，個人就暖。
腳板底 頸 頸對落小小既背脊
keep住呢幾到暖，個人就暖。

風吹jj都唔覺凍啊

縮陽入腹

fashion既野，你識條撚咩

手臂

係咪個d手筋控

我隻手臂好勁嫁
full脂啊。like唔like

啲拖鞋著得耐係真係會好臭

食啲藥食到隻手震到仆街

潮童黎架喎

我d拖鞋冇臭過wo

LM

屌你，食完藥手震就訓啦
仲上黎。

黎人，一齊唔好覆佢，等佢單機到訓

特別係濕過水嘅好易臭

你的名字不單純

涼都未沖

但係，臭都應該洗下啊。
屌覆左你添

與老泥同在
老泥潮文召喚

正呀好攬

臭左係洗都無用，要換過對

痴線
仲有肥腰

咁究竟係鞋臭定腳臭

跟本冇力

玩鳩你是常識吧

有雞先定有蛋先？

兩樣都臭

金菇當做例行

呢個比喻唔太岩。
因為對鞋原先係唔臭嫁

我吔了雞心

到時整蒜容金菇

有湯卻沒有羹，得塊毛巾

點解煲湯咁難飲

我沖完，你沖完未

我今日d老泥，冇哂啦
聽日再積過

老泥會與你同在

成件事好恐怖

捽得走 唔驚

明日復明日，老泥何其多

可以整老泥丸

崩口人忌崩口碗啊

濟公

聲討佢

想吓都可以掛

呢句真男人信唔過

我認真嫁
認真咁玩鳩人

除左本席

毒絲可恥

你自己梗係咁講

我講緊d賤男

我知，我試過黃大仙去大圍
但大圍出發唔順路

我淨係試過 9龍去黃大仙，都覺得好遠

強烈譴責

黃大仙唔係本身係九龍

9龍塘

想攬我隻full脂啊手臂就靜小小

雖然係我7左比個面我，比我下台啵

三日後復活

你積開3日老泥

本席既話語，亦稱為真理

我蒙古人黎，半年沖一次涼

臭佢又著

變態！

好似話蒙古喺內陸，水好珍貴，唔會亂用

唔記得神是不同凡響

車神永遠是對的

好似好耐冇上黎咁

過譽過譽搵餐飯食者

咁快起底

你咪係外巴

串燒！

你最近點呀

仲唔訓呀你地？

唔訓

今朝唔舒服 ..11點左右早左訓 ..岩岩又扎醒

女仔夜訓對皮膚唔好呀

快啲合埋眼再訓抖多啲啦

我男仔

係既號巴

我冇咁早

真

盡量早啲休息啦

習慣左夜訓

你唔好應我就會訓

應返係咪會起身？

韓國mode:
號巴～～～～～

睇個樣，唔係

大家早晨

早
秒回貓絲

Good morning

早呀
點解可以秒覆到你mon住po㗎？

我係mon po狗

之前佢講過

講你又信？
我話姓陳你又信唔信

sor
係mon貓狗。
專mon貓絲

無出黎見過嘅P牌仔
果然係狗!

I am watching you

晨早流流個個都咁精神

秒回you

I am 獲清腰

我講左月巴唔應我我就訓
佢真係唔應我

咁仲驚
big brother is watching me

早呀

唔驚，我對人好好的

佢做得好啊

男人信唔過呀

除左我

韓國mode: oh 巴～～～～

真？

o絲早

Morning

跟住就釣魚家啦

咁我眼訓嘛

假。

因為仲有個月爸

Come on gogogo

攰到顛左

我仲要趕功課.

眼訓都唔比

叫左你早啲訓架啦

警告你啊下，你咪撚再影啊下

你咁樣 我係唔會驚gar

仲唔比我捉到你扼我 都話男人信唔過

明明我係誠實咁話你知仲有個信得過

唔好搞我後面！
認住我，隻揪啊！

Stay with me~~~~~~~~~~

早呀職巴

早晨號角

好喇好喇 信住你先喇

多謝你

接唔到啦

你想亂入？
我拒絕

我同意你亂入

真信唔過

明顯係

沒有作用的太多野做

Deadline fighter

貓b

好耐無見 好掛住你

點解咁對我啊

我呢

hea走求合格咪算
我次次都係咁

你長期mon住po 唔洗掛你

我無mon住貓絲

今日咁得閒既你

我係mon住貓絲 打錯

你日日見

咁我走

毒絲～～～

貓絲

Hey 6c

早啊B巴

星期六燒左野食先
都係燒

早啊號角

唔想做野 雖然audit成日走過嚟問野

無mon住我呀嘛

等食lunch

有排等

帶左飯，食完訓陣

mon住你

早呀OC

仲有個幾鐘

食完瞓陣會唔想起身

長期心事 I’m fine

毒L

見到你個名
我笑左

我諗住改名

我都諗住改
琴日唔記得左

改 鄉黑龜頭痕

港共都夠膽玩吸吸plan

個弱智仔同事終於resign左

恭喜晒

相信你嗰病會好快好番

啲嘢咪俾晒我做返囉

28號開始要extend rota返9放19:15痴撚線

唔會，冇男仔可以射

我都笑左

值得慶祝

係都要玩龜頭

咩係吸吸plan

一齊resign

我resign都係要一個月通知

一個月得黎我都extend完rota

你咁做係唔會令到我驚嫁

睇定啲先，如果係真就終極維穩

梳我以為未firm

呼吸先啱
打錯左

呢下真係樓價gogogo
但爆起上黎真係IFC要排隊上

4-6, 6-8兩個分水嶺一定先爆上去，中和經濟差同社運既影響，但鳩爆一定要還

成日有推銷電話打嚟問我借唔借錢我通常都會話借咗唔駛還就借
我一個份糧做成世都搵唔到8百萬係咪想學日本供三代先開心？

一講咁快有電話

啊，唔係
只係之前都係咁講
真係好戇鳩，買唔到樓，冇地方住
咁我比你借多 d 呀

真心問點解個正苦可以不停派膠

傻仔先會呢個時候接貨

有片

我朋友試過同條友吹水
話想借3萬
咁個面就話可以分兩年每期還幾多幾多啦
之後我朋友又話唔想還咁耐比多息
問佢分半年還得唔得
個面話分半年就要還幾多啦
之後我朋友又話唔想一期還咁多
問佢可唔可以借三萬
分半年還，每期還一千
對面焗住話做唔到
我朋友話咁第時做到叫佢通知聲先借

好攰
收得工未

其係幾好玩的，之前有心情都成日同佢地傾下計

就架喇
睇多陣連登啲post

又話經濟會有事
跟住就推人落火坑

唔推你落火坑邊度有人接貨啊
唔通叫啲達官貴人中共支那人去跳樓咩，呢啲嘢梗係你哋班港豬做架喇

買啊 炒啊

公司個弱智仔，啲英文真係好爆，我地有個internal server叫Teamsite, 佢同我讀：貪西

你貪乜撚嘢西呀？

屌 忍唔住笑左
貪西

收工啦

星期六幾點等

有得添，都要貪

大佬，佢讀咩書架

笑咗

有新野

6點?? 咁夜?

笑人英文又好似唔係幾好

本席希望七半到

我呢啲英文淨係識晒25個字母既出黎會比人恥笑

買左隻牧場物語部switch 終於都有機會拎岀街玩喇

出左啦
幾錢

398中文版

你預四百

24

證明就算弱智，都會衰鹹濕

等佢跌陣先

因為 你就好 冇左ot

我 ot草草埋埋可以放返兩日

我陣係識玩overcook

我部switch已經好耐冇叉過電

差返玩囉

到時pkm你都玩架嘛

我想講 我之前份工d ot。埋單計數時係放到13日
我提早7日走仲要補錢比我

（我仲未計埋d 淨係O一個鐘個d,計埋可能有一個月）

差，我等緊仆街魔

都係
但近排都係冇乜心情玩

買多幾隻

都明既

我都等緊

唉 究竟仲有咩出路

移民啦貓

6日出到街，都想出去

無錢
同埋唔捨得 話晒生活咗咁耐 但睇住依個地方變到咁又好心痛

出到嘅我都會出去

都係既
所有野都係晒到
點可以話走就走

香港第4世界

去外國最慘係無人無物

以為未出！

未到最後都唔想走。

Same
上一隻係爆哂既Pokemon, 再上一隻係爆哂既Pokemon Quest

仲要如果屋企人留係度自己走嘅話仲擔心

台灣還好。

淨係玩Pokemon？

其實就算屋企係外國，但都唔會想走

我隻 孖寶u係咁走捷徑爆左

但台灣離香港嘅狀況都不遠喇....

留係香港攬住死 不過我要睇住佢班仆街死先！

已經好左，有英文。
同埋班後生開始屌9d廢老。

我都係唔想走點解要離開哩個地方

孖寶u？

屋企係外國就實走
可惜外國一個親友都無

英文當選到就話啫 如果比條魚做到就大鑊

因為依個地方比佢地玩死喇

我識幾個台灣fd。
佢地都話垃圾魚唔得。

起底

唔通真係等高雄發大財咩

會考13分
HD GPA 3.0
出黎做野做左五年
有無機會入讀到

出年

93巴

Topup應該無問題喎

夠做有突

絕地反擊

堅持落去。
無論輸又好贏又好。堅持

我見人地話要GPA 3以上
但會唔會同我嚮邊間讀有影響

呃你嘅
Top up 其實合格都收

加油

訓唔到又黎

屋企有無鮮奶？

無呀 whisky 就有 不過唔想飲 刷左牙

飲左你聽日又遲到架啦

你點知我返學

估到你啦

我仲要由港島返馬鞍山 9 點

成日失眠唔掂喎你
會唔會關個枕頭事呀？

關我個人情緒事
我呢幾個月一直係咁 ..無變好

月巴 你唔好應我啦

聽啲平靜到心情既音樂可能有用
一係用最傳統既方法
數連豬，一隻連豬，兩隻連豬，三隻連豬
就係咁，你好快就訓著架啦

唔應你你聽朝又我

好啦 我試下啦

早抖啦6c

早抖啦月巴

醒咗瞓唔返

識左個女仔大半年，大家單身，唔係拍拖但做齊哂拍拖上床，大家都好似玩緊鋼絲咁

剛失戀完全訓唔到可以點

直接表白

我要睇住佢地落地獄！

睇住佢地收皮。

早晨咁多位

係到訴心聲。

sorry 我訓著左

希望依日快啲到

Agger

國師:政治清算,絕不撓過你地.gif

Good mornings

做咩加s

眾數要加s架
好似係

個個都好早起身

月巴唔好幫我兜啦

冇錢就要起身返工

好撚攰呀

I know that feel

琴晚我老母俾左條銀帶我戴係腰度，今日洗頭個陣條腰彎唔到好痛

我想收工

快啲清算佢地

仲要返埋聽日

Jm9

完全唔想返工

銀帶？？？？

就放假啦，頂住啊

純銀嘅腰帶

我知道點解我會病啦！星期五個日我阿head黎巡場係咁咳咳咳！

鋪頭經理同我都一齊發燒！

邊到買
好貴好重咁

佢似想陷害你

帶口罩又比人拉，原諒佢啦，係政府既錯

屌，返緊工冇得睇直播，林奠隻霉爛臭閪又做乜9撚7野？

睇黎都哂鳩氣

今晚用純金

佢話銀好，會吸啲毒素

我驚佢行唔郁

你太毒

行唔郁都要拎住呀

即係拎住訓

好攰了

我都係
好掛住屋企張床

食飽訓陣先

老母有咩目的

吸毒

幾時收工

食飽真係好好訓

溫故知新
頭都暈

生左3粒暗瘡

好累 份功課擺左係袋 一星期都未做

不想做功課

幾時交咪再後一兩日爆左佢

咩功課黎架?

好似有夜晚既堂？

通識呀

你好驚咩

份野日日攞出黎 成個禮拜都做唔到

Bbq以毒攻毒

啲人話戴銀器會變黑即係個人好毒我阿媽就買條帶返黎吸下毒喎返去影俾你地睇

要吸幾日
我有條吸到勁黑

之前都想學，但時間唔岩

你來嗎？

好痛

收工啦
但無啦啦比fd叫左去食飯

我尋日睇左集美劇，講有個KOL直播自己擠暗瘡結果擠左條蟲出黎，嚇到撞到條頸要call白車

其實會唔會只係氧化左

咁撚恐怖

好似幾正求名

wa 屌 擺明係有蛆蟲含膿啦仆街

睇人射d米色野出黎同大肉蟲！
仲要睇埋sm
咸濕！

應該有平日夜晚，7-10 上30粒鐘
唔知係咪呢排黨鐵成日早收皮，所以唔安排夜晚上堂呢，好多機構都早左收

Btw 有興玩FA 可以交流下

入晒

二姑二姑！
要去了！要去了！

醫院

收工未啊屌

已收

𠵱家無哩個time slot
諗住學埋ECG
同少少藥劑

收左啦

巴打想深造
不過其實一日過玩幾日好似低玩 d ，快手搞店佢，又省時間搭車

其實學左 ecg 同藥理有咩用？

食屎啦

玩咁大？

佢叫我日日戴住訓覺

返工好忙，根本無時間

氧化唔同顏色架

放工想訓覺

我都收喇

有冇圖
銀氧化左咪灰灰暗暗囉，是咪咁？
搵抹返令佢是咪除左毒？

差唔多喇
只係ECG都記到hihi
諗住幫下人

911 season 2
其實呢段畫面得5分鐘

殺人放火銀腰帶

連本席都唔識

腰帶無用架啦，而家要為所欲為Tee

唔識*2
ECG 要有機先做到，巴打隨時身邊有機？
仲要3 lead or 12 lead 好鬼複雜

同埋有啲over一般唔洗去到ecg la

其實都係，識 cpr 搭機其實已經好足夠。
現加一般大商場/政府機構都有 defibrillator 可用
Btw 當學多樣野都可以既

貓絲分身唔見左 call call佢先

call到咩？

唔知
博一博 單車都變摩托

記住先
買隨身機都好容易有質素誤差
計PQRST嘅mm 同ms 𠵱啲野
我門外漢嚟

毀橋毀路著(白底）黑（波）鞋
你明的

都係 𠵱家啲AED好先進
當識下

正確，不過aed其實跟指示就得

我淨係知部機響就 gg了
PQRST 什麼來的
0.0-0.8 有咩用跳到醒既可以了

～曾付出幾多心跳 來換取一堆堆的發票

做CPR跟住Stayin' alive 個beat就ok

唔記得係咪好似都有得上下堂，好似都有證書
Btw 可能有 d 人急起上來會亂晒陣，上下堂玩下都好既

中文版 文長

正身都就嚟消失了

唔會比你走

唔洗啦下話aed本身設計就係for laymen 用

CPR 做cpr最緊要有斷肋骨既覺悟

Wo, 我隻眼係會 skip 字的

呢個世界蠢人多到你唔信

手感呢樣野永世難忘

默默消失

去到天涯海角都拖你返黎
秒回

貓

btw 點解我搵分身，係你出黎既。
唔通貓係一隻貓真係你分身

買左牧場物語

你用膝頭?

突破左佢條橫Y腸。

好難呀 複雜到呢

長期mon po

你等分身出嚟喇

我之前有諗過買多啦A夢版

正身你好

你地一定係同一個
真相只得一個
仲咩想摺？
我仲未囉到你TG

其實真係咁岩見到
求先去左玩牧場。
一開頭佢問我想唔想接收農場。我以為禁否，佢會搵原因迫我玩。
屌佢，佢真無彈知完出黎比我
秒爆機

我都唔識
應該係咁

佢真係彈個完出黎

今日好忙？

留左1001比你，你同我接實啊

如果我接到既話

推到你接到
我加貓分身入去tg ok?

分身

大膽，想搶1001

唔接收唔洗玩 直接end game

忙呀 好多野做